對連儂牆既一啲睇法

唔知大家覺唔覺得連儂牆發展到而家，少左一種互動，我唔係指大家一齊約好出來整理連儂牆，同保護整理連儂牆既手足呢種團結，而係社區入面其他居民係連儂牆上既互動，簡單舉個例子，開頭既時候有 memo 紙比市民隨心寫上佢地對香港既心意、對抗爭者既心意，同對港共政府、黑警既不滿，藉著連儂牆呢個媒介彼此互動。

呢種互動我覺得會增加市民既參與感，對動員更多人行出來會有幫助，係而加呢種白色恐怖、鎮壓既氣氛底下，市民既參與感越大，應該越會比到力量佢地克服呢種恐懼，餐與遊行走上街頭，俾全世界睇到香港依然有過百萬既市民係反對呢種暴政，而唔係 growing smaller

呢個係個人睇法
大家可以討論下
有冇更好既方法利用連儂牆

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

建議多少少資訊同行動類，好多中老年人都會停低睇。

我諗可以將資訊同互動配合埋一齊

老老柒柒見到一大堆何妖同妖婦777個頭真係只會想快 D 經過而唔會停低睇一睇，了解下而加香港既情況

手足好有心機佈置連儂牆，整到好靚，不過有少少好似中學壁報板設計比賽咁

我自己覺得最好既資訊係貼上中共、港共同黑警既惡行；行動日程、文宣；鼓勵打氣既文宣、設計

互動就可以用翻 memo 紙或一張大紙比人寫低佢既感受，同互相打氣

而加好多連儂隧道，其實可以一邊係資訊牆，一邊係互動牆

10